中央圖書館搞音樂會

邊條撚屌咁有創意

圖

屌你老母我真係笑撚左

遲早搞埋市集

仲有啲比小朋友收集印章活動
8、9樓成渣𡃁仔喺度大叫

笑死
嗰班00後溫唔到DSE了
Molamola

4樓溫緊書啲學生閪撚曬面

4點仲有場
迫你返屋企溫書

署長

完嗰陣聽到有人大嗌
係咪有人屌

我暫時見唔到

我洗耳恭聽

關公災難

啲職員個樣勁無奈
又嘈
又勁多𡃁仔四圍跑
跟住啲家長又大大聲教啲𡃁仔唔好嘈
勁反智

有冇樣睇下
想上返注香過佢

巴打咩位置
我聽唔到

我都未見過佢
今次話要響應返世界閱讀日
一聽就係日日坐著個腦諗野既高層

今日我都有去到

但阿仔話唔好玩走左

引班大媽入去跳埋老舞啦

U lib都試過，但有玻璃隔開

其實圖書館只限睇館藏定係可以純溫書？

究竟有幾弱智先可以搞得成
不過燒炮仗賀新年
不如係到搞歌星慶回歸

政府做既所有野都on9

笑左

依間PR公司可以下次考慮係夜場搞讀書會/冥想會

痴線嘅咩

我行緊樓下影展

[img]

去跳埋樓都仲得添呀 有咩唔得

4點之後出左出面搞
可能比人屌完黎

屎忽坐撚住左

邊撚個諗 炒左佢啦咁無腦

幾時係紅磡殯儀館搞新年花車巡遊

政府部門做嘢唔用腦

呢樣野係 圖書館最高層果幾個度出嚟

話打改變訪客對圖書館嘅印象 唔好咁死板 唔係淨係睇書

利申：央館低級職員

圖書館唔係淨係睇書仲係圖書館？？？？

高層做野 唔洗你教

兄弟快d走呀

上個月收到單on9野就裸辭咗

圖書館得兩個用途，一係睇書一係拍Av，你嘈鳩住人睇書不如執柒咗佢啦

幾時係圖書館開返個food court

表面上佢係一個圖書館 實際上……

佢真係一個圖書館

政府賣圖豬館畀領匯咪有

而家都冇人睇書嘅 個個都嚟用啲烏鳩糟電腦

啲高層諗野咁反智

圖書館痴漢

如果小朋友無咁嘈
圖書館再大d
就岩用
一邊聽住古典音樂明明幾好

無咁嘈姐係嘈啦

仲要播歌

笑死，弱智都可以做館長 係人都知考試季節啦下嘛

喺lib出面塊空地搞 mass dance
成個lib都聽到

下次夾band丫苯

其實我想講
紐約嘅公共圖書館都有搞音樂會嘅
不過人地係喺活動室裡面搞居多

都係LUNCH TIME搞姐

上次見到個呀伯上緊咸網

矛盾大對決

上海仔?

lm

越黎越少人睇書，搞下活動吸引人流，好過浪費左個地方

BTW，靜啲啦！

咁靜既環境開show

今日有冇搞音樂會啊？

用下腦啦
搞呢啲活動吸到嘅人流都唔會係會睇書個班人流啦

靜音音樂會

屌你老母

慘，仲諗住dse考試喺八九樓溫書都應該唔會騷擾到。
考淨幾多科呀

前排新亞 仲要係metal show

邊個撚屌批埋啲咁嘅活動係圖書館搞咖

今年中幾？

啲垃圾公務員真係唔好做野好過
少做少錯 不做不錯

終於可以大大聲講野唔洗比人屌

吸引人流入嚟睇書個位托柒 嘈住晒
要搞活動中央圖書館樓下成個展覽廳
買嘢有時節大特價咩而家？要有人流

打上1823投訴啦

【明報專訊】政府推動全民閱讀，中央圖書館4月22日會搞一場破格嘅同樂日，配合4月23號嘅「世界閱讀日」。圖書館總館長（香港中央圖書館及推廣活動）鄭劉美莉喺康文署嘅傳媒茶敘上同Emily透露咗當日有咩活動，佢話圖書館環境好靜，唔畀影相，不過同樂日就唔同喇，中圖將有現場音樂演奏，例如爵士樂，仲有時段畀市民點唱𠻹。

個館長應該比錢買翻黎

去過中央圖書館都知所有樓層都係通嘅，你響裡面玩音樂，唔使諗都知啲回音大到清潔阿嬸都高潮，如果唔係點解圖書館裡面無BGM（好似無）

佢地個腦唔係裝豆腐花嘅話，其實都好難解釋點解會諗到啲濕勁嘅野。

最好笑嘅係圖書館出面明明有空地，結果同佢地個腦一樣要人開聲屌先肯用

成個政府都用屎忽諗野
免費dse之後就圖書館演奏會

其實香港啲圖書館真係好撚廢，藏書量少唔在講，一個地區分館藏書一定少撚過大學ulib
乜柒文化活動都無得做，呢個問題係因為設計個陣嘅短視啦 圖書館真係只係用嚟睇書咩
有套記錄片講紐約圖書館，人地嘅圖書館簡直就係凝聚社區嘅地標 香港嘅呢
一個地方可以做晒各式各樣嘅分享會(音樂演奏/作者新書發佈乜乜柒柒/學術論壇)、文化同知識傳承活動(幫啲低下階層勞工增值+解決社區/種族問題+幫佢地啲細路擴闊眼界)，就算漫無目的咁入去hea都十分之寫意。人地主館同分館又有唔同嘅服務對象同角色定位，任何年齡層都起碼會覺得圖書館係一座有價值嘅建築物，就算入去鳩行可能都會有啲得著。
香港圖書館，你問下自己幾耐無入過去借過啲out撚晒date嘅書？仲要乜柒都無得搞。根本就on撚99食賓周

等開concert

笑左

人地外國所謂唔死版圖書館係搞活動嘅同兒童圖書館一區，成人同study嘅一區，功能上冇乜衝突，中央圖書館大部分區域都一個井型超應聲根本冇得咁玩，諗果個都on99

Dokk1
左下係成人圖書館連cafe，右下係multipurpose space，右上係activity area/children library。成人圖書館同佢地中間有幅牆，點都好過中央

香港中央圖書館個設計本身就弱智都無倫

中空設計連電梯做要主要上落 入口直入大堂天井位 每一間都無玻璃對中間隔音

酒店呀? 商場呀? 去邊層都聽到樓下啲人聲/細路仔鳩叫

依家仲搞埋音樂會 直接改做shopping mall賣野算柒數呀

書枱喺扶手電梯必經之路已經夠on9，啲細路喺到find easter egg一定嘈到嘔

執柒左佢啦

你老味之前細細聲講個電話都有人衝埋黎
依家搞音樂會

其實外國唔少國家、台灣同日本d 圖書館唔係得睇書，有得煲Blu Ray 電影、mac lab 工作空間，有得打Xbox, ps4, 玩樂空間同廚房studio 得香港人仲keep住舊思維

唔創新又話死板

創新啦又話 on 9

人地圖書館仲歡迎人影相
全世界得香港咁反智，呢幾年大力打壓